[3]
key: 5
[4]
key: 11
[5]
key: 9
[6]
key: 15
[7]
key: 13
[8]
key: 19
[9]
key: 17
[1, 0]
key: 9
[1, 1]
key: 13
[1, 2]
key: 11
[1, 3]
key: 9
[1, 4]
key: 7
[1, 5]
key: 5
[1, 6]
key: 3
[1, 7]
key: 1
[1, 8]
key: 31
[1, 9]
key: 29
[2, 0]
key: 15
[2, 1]
key: 11
[2, 2]
key: 7
[2, 3]
key: 5
[2, 4]
key: 11
24
[2, 5]
key: 9
[2, 6]
key: 15
[2, 7]
key: 13
[2, 8]
key: 19
[2, 9]
key: 17
[3, 0]
key: 13
[3, 1]
key: 9
[3, 2]
key: 5
[3, 3]
key: 1
[3, 4]
key: 15
[3, 5]
key: 13
[3, 6]
key: 11
[3, 7]
key: 9
[3, 8]
key: 23
[3, 9]
key: 21
[4, 0]
key: 3
[4, 1]
key: 7
[4, 2]
key: 11
[4, 3]
key: 15
[4, 4]
key: 19
[4, 5]
key: 17
[4, 6]
key: 23
[4, 7]
key: 21
[4, 8]
key: 11
[4, 9]
key: 9
[5, 0]
key: 1
[5, 1]
key: 5
[5, 2]
key: 9
[5, 3]
key: 13
[5, 4]
key: 17
[5, 5]
key: 21
[5, 6]
key: 19
[5, 7]
key: 17
[5, 8]
key: 15
[5, 9]
key: 13
[6, 0]
key: 7
[6, 1]
key: 3
[6, 2]
key: 15
[6, 3]
key: 11
[6, 4]
key: 23
[6, 5]
key: 19
[6, 6]
key: 31
[6, 7]
key: 29
[6, 8]
key: 3
[6, 9]
key: 1
[7, 0]
key: 5
[7, 1]
key: 1
[7, 2]
key: 13
[7, 3]
key: 9
[7, 4]
key: 21
[7, 5]
key: 17
[7, 6]
key: 29
[7, 7]
key: 25
[7, 8]
key: 7
[7, 9]
key: 5
[8, 0]
key: 27
[8, 1]
key: 31
[8, 2]
key: 19
[8, 3]
key: 23
[8, 4]
key: 11
[8, 5]
key: 15
[8, 6]
key: 3
[8, 7]
key: 7
[8, 8]
key: 59
[8, 9]
key: 57
[9, 0]
key: 25
[9, 1]
key: 29
[9, 2]
key: 17
[9, 3]
key: 21
[9, 4]
key: 9
[9, 5]
key: 13
[9, 6]
key: 1
[9, 7]
key: 5
[9, 8]
key: 57
[9, 9]
key: 61
[1, 0, 0]
key: 29
[1, 0, 1]
key: 25
[1, 0, 2]
key: 31
[1, 0, 3]
key: 29
[1, 0, 4]
key: 19
[1, 0, 5]
key: 17
[1, 0, 6]
key: 23
[1, 0, 7]
key: 21
[1, 0, 8]
key: 11
[1, 0, 9]
key: 9
[1, 1, 0]
key: 25
[1, 1, 1]
key: 17
[1, 1, 2]
key: 23
[1, 1, 3]
key: 21
[1, 1, 4]
key: 27
[1, 1, 5]
key: 25
[1, 1, 6]
key: 31
[1, 1, 7]
key: 29
[1, 1, 8]
key: 3
[1, 1, 9]
key: 1
[1, 2, 0]
key: 31
[1, 2, 1]
key: 23
[1, 2, 2]
key: 27
[1, 2, 3]
key: 25
[1, 2, 4]
key: 23
[1, 2, 5]
key: 21
[1, 2, 6]
key: 19
[1, 2, 7]
key: 17
[1, 2, 8]
key: 15
[1, 2, 9]
key: 13
[1, 3, 0]
key: 29
[1, 3, 1]
key: 21
[1, 3, 2]
key: 25
[1, 3, 3]
key: 29
[1, 3, 4]
key: 19
[1, 3, 5]
key: 17
[1, 3, 6]
key: 23
[1, 3, 7]
key: 21
[1, 3, 8]
key: 11
[1, 3, 9]
key: 9
[1, 4, 0]
key: 19
[1, 4, 1]
key: 27
[1, 4, 2]
key: 23
[1, 4, 3]
key: 19
[1, 4, 4]
key: 15
[1, 4, 5]
key: 13
[1, 4, 6]
key: 11
[1, 4, 7]
key: 9
[1, 4, 8]
key: 23
[1, 4, 9]
key: 21
[1, 5, 0]
key: 17
[1, 5, 1]
key: 25
[1, 5, 2]
key: 21
[1, 5, 3]
key: 17
[1, 5, 4]
key: 13
[1, 5, 5]
key: 9
[1, 5, 6]
key: 15
[1, 5, 7]
key: 13
[1, 5, 8]
key: 19
[1, 5, 9]
key: 17
[1, 6, 0]
key: 23
[1, 6, 1]
key: 31
[1, 6, 2]
key: 19
[1, 6, 3]
key: 23
[1, 6, 4]
key: 11
[1, 6, 5]
key: 15
[1, 6, 6]
key: 3
[1, 6, 7]
key: 1
[1, 6, 8]
key: 31
[1, 6, 9]
key: 29
[1, 7, 0]
key: 21
[1, 7, 1]
key: 29
[1, 7, 2]
key: 17
[1, 7, 3]
key: 21
[1, 7, 4]
key: 9
[1, 7, 5]
key: 13
[1, 7, 6]
key: 1
[1, 7, 7]
key: 5
[1, 7, 8]
key: 27
[1, 7, 9]
key: 25
[1, 8, 0]
key: 11
[1, 8, 1]
key: 3
[1, 8, 2]
key: 15
[1, 8, 3]
key: 11
[1, 8, 4]
key: 23
[1, 8, 5]
key: 19
[1, 8, 6]
key: 31
[1, 8, 7]
key: 27
[1, 8, 8]
key: 39
[1, 8, 9]
key: 37
[1, 9, 0]
key: 9
[1, 9, 1]
key: 1
[1, 9, 2]
key: 13
[1, 9, 3]
key: 9
[1, 9, 4]
key: 21
[1, 9, 5]
key: 17
[1, 9, 6]
key: 29
[1, 9, 7]
key: 25
[1, 9, 8]
key: 37
[1, 9, 9]
key: 33
[2, 0, 0]
key: 27
24
